我個新移民同事問我有冇玩抖音，我答完後比全場同事笑

話說我條team最近請左個新移民大陸妹

都好後生，個樣都ok的

昨晚team dinner佢坐我隔離，

我地傾緊IG po左啲咩

咁佢突然插嘴話有冇人玩抖音

現場啲同事（包括我）都冇玩的

但我為左表現前輩嘅風範，唯有扮識

我以為抖陰（下陰？）係啲不文野（fing一fing下邊咁）

咁就企起身fing一fing下身打算助下興

點知做完我笑笑口坐低，但全場靜左

然後比個女同事打左我一巴話我低俗

返到去佢仲想屈我言語性騷擾要我比20萬佢

點算

俾20萬精子俾佢

大陸女人要屌先聽話

應該冇用佢要錢，我懷疑局嚟

屓

打到佢入深圳人民醫院

怕佢告到我去香港終審法院

冇是咁的
0/10

同事圖呢？

你賤格

淫霍

真係唔知啊嘛

唔屌唔鬆化